\chapter*{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
\addcontentsline{toc}{chapter}{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
В главах, посвященных анализу предметной области, была рассмотрена современная архитектура MIPS64, обозначены её сильные и слабые стороны, детально рассмотрено расширение SIMD MSA. Так же был рассмотрен кодек H.264, описана его структура, составляющие его компоненты. Было сделано детальное описание деблокирующего фильтра, проведён тщательный анализ его производительности, намечены возможные пути оптимизации.